提提各位，聽日條一通月供日

10點左右會升一升